[認真]有冇巴打可以幫Android寫番套輸入法

5年前到宜家一直用緊simplified changjie keyboard
差唔多係我用過咁多輸入法入邊最強
中英輸入唔洗轉換 , 打字有時中英夾集可以仲快過用電腦打
又內置左港式用字"系呢囉吓"果d , 又有潮語係埋入邊 ( 當年既潮語) "有圖有真相, 你真識食" 部分仲到宜家都有用
好可惜就係作者晨早好似已經放棄左更新... , 所以介面仲係好舊
同埋呢個輸入法無得用手寫, 同埋無得用emoji

希望有巴打可以幫android寫番套真係好用既輸入法 唔介意課金

我第一部手機係Android 2.2
當年有套輸入法叫CedIME, 好撚好用
不過後尾斷咗更新
依家用Android焗住用Gboard
選字好唔撚柒方便, 冇得常用字前排
右冇得拖動選字, 次次都要撳粒下三角打開揀...
我都好想有新嘅輸入法出現

gboard根本唔好用

一直用緊Gboard，之前中英轉換好方便，舊年年頭轉左新機之後發覺佢更新到好曳，但有時會打下其他語言，都係用Gboard冇咁煩

用到穩定>>>>多更新
cedime 個倉頡fuzzy input 真係無敵
用左好多年